炒樓究竟對社會有咩貢獻

我真係好想知
話跌話跌
但望住依家仲不斷升緊既樓價
我真係睇唔倒將來

對自己荷包有貢獻囉，貧者越貧，富者越富你味聽過咩？有錢梗你賺撚盡你啦，唔通見你上唔到車好慘賤賣比你咩

利申：住緊公屋

未訓醒，係咁打錯字